Regjur 16

Регистрация нового пользователя (юр лицо) с введенными невалидными данными в поле "Юридический адрес" (данные об организации)

* Тестовые данные: 
  
  Предусловия:
  
  1. Создан тестовый электронный ящик(и)
  
  2. Открыта форма регистрации и выбрана вкладка "Юридическое лицо" 
     
     (ссылка на прод [Регистрация](https://stroyrem-nn.ru/user/register) и на тест [Регистрация](https://test2.stroyrem-nn.ru/user/register))
  
  3. Все поля заполнены валидными данными, кроме поля "Юридический адрес" (данные об организации)

* Шаги:
1. Ввести в поле "Юридический адрес" (данные об организации) специальные символы (например, !@#$%^&*()_+) и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Поле "Юридический адрес" в рамке красного цвета и появляется надпись "Спецсимволы запрещены"

2. Ввести в поле "Юридический адрес" (данные об организации) html тэги <> и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Поле "Юридический адрес" в рамке красного цвета и появляется надпись "Спецсимволы запрещены"

3. Ввести в поле "Юридический адрес" (данные об организации) вредоносный код (например,<script>alert(“I hacked this!”)</script>) и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Поле "Юридический адрес" в рамке красного цвета и появляется надпись "Спецсимволы запрещены"

4. Ввести в поле "Юридический адрес" (данные об организации) sql инъекцию (например, FOO'); DROP TABLE NUMBER) и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Поле "Юридический адрес" в рамке красного цвета и появляется надпись "Спецсимволы запрещены"

5. Ввести в поле "Юридический адрес" (данные об организации) пробелы и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Поле "Юридический адрес" в рамке красного цвета и появляется надпись "Поле не может содержать одни пробелы"

* Постусловия: удалить тестовые данные на тестовом сервере/выйти из профиля, если регистрация проходит успешно

Автор: Татьяна

Отчет о тестировании

Тестовый сервер

| № Шага | Дата       | Время | Версия браузера Десктоп             | Результат/Баг в Трелло Десктоп     | Версия браузера и ОС Тач         | Результат/Баг в Трелло Тач         | Дата релиза | QA      |
| ---------- | ---------- | ----- | ----------------------------------- | ---------------------------------- | -------------------------------- | ---------------------------------- | ----------- | ------- |
| 1  |2023-07-25  |15:33  |Chrome 115.0.5790.102 Firefox 115.0.2  |FAIL https://trello.com/c/W2Zjprfs  |Android 10  |FAIL https://trello.com/c/W2Zjprfs   |16.06.23   |Татьяна  |
| 2  |2023-07-25  |15:40  |Chrome 115.0.5790.102 Firefox 115.0.2  |FAIL https://trello.com/c/AKTugps6  |Android 10  |FAIL https://trello.com/c/AKTugps6  |16.06.23   |Татьяна  |
|3 |2023-07-25  |15:51  |Chrome 115.0.5790.102 Firefox 115.0.2  |FAIL https://trello.com/c/UFAjzkZY  |Android 10  |FAIL https://trello.com/c/UFAjzkZY  |16.06.23   |Татьяна  |
|4 |2023-07-25 |15:56  |Chrome 115.0.5790.102 Firefox 115.0.2  |FAIL https://trello.com/c/yGh81VUc  |Android 10  |FAIL https://trello.com/c/yGh81VUc  |16.06.23   |Татьяна  |
| 4 | 2023-09-12 | 10:35 | Chrome 116.0.5845.141 Firefox 117.0 | PASS  | Chrome 116.0.5845.163 Android 10 |PASS  | 03.09.2023  | Татьяна |
|5 |2023-07-25  |16:03  |Chrome 115.0.5790.102 Firefox 115.0.2  |FAIL https://trello.com/c/UsYOswA1  |Android 10  |FAIL https://trello.com/c/UsYOswA1  |16.06.23   |Татьяна  |
| 5 |2023-10-06 | 19:21 | Chrome 117.0.5938.89 | FAIL https://trello.com/c/UsYOswA1 | Safari 16.6.1 | FAIL https://trello.com/c/UsYOswA1 | --- | Мария |

Продовый сервер

| № Шага | Дата       | Время | Версия браузера Десктоп             | Результат/Баг в Трелло Десктоп     | Версия браузера и ОС Тач         | Результат/Баг в Трелло Тач         | Дата релиза | QA      |
| ---------- | ---------- | ----- | ----------------------------------- | ---------------------------------- | -------------------------------- | ---------------------------------- | ----------- | ------- |
| 1  |2023-07-25  |15:34  |Chrome 115.0.5790.102 Firefox 115.0.2  |FAIL https://trello.com/c/W2Zjprfs  |Android 10  |FAIL https://trello.com/c/W2Zjprfs   |16.06.23   |Татьяна  |
|1 |2023-09-21 |10:21|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |PASS   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |PASS |17.09.23|Татьяна  |
| 2  |2023-07-25  |15:40  |Chrome 115.0.5790.102 Firefox 115.0.2  |FAIL https://trello.com/c/AKTugps6  |Android 10  |FAIL https://trello.com/c/AKTugps6  |16.06.23   |Татьяна  |
|2 |2023-09-21 |10:23|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |PASS   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |FAIL https://trello.com/c/SPzAACo3 |17.09.23|Татьяна  |
|3 |2023-07-25  |15:51  |Chrome 115.0.5790.102 Firefox 115.0.2  |FAIL https://trello.com/c/UFAjzkZY  |Android 10  |FAIL https://trello.com/c/UFAjzkZY  |16.06.23   |Татьяна  |
|3 |2023-09-21 |10:27|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |PASS   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |PASS |17.09.23|Татьяна  |
|4 |2023-07-25 |15:57  |Chrome 115.0.5790.102 Firefox 115.0.2  |FAIL https://trello.com/c/yGh81VUc  |Android 10  |FAIL https://trello.com/c/yGh81VUc  |16.06.23   |Татьяна  |
|4 |2023-09-21 |10:30|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |PASS   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |PASS |17.09.23|Татьяна  |
|5 |2023-07-25  |16:03  |Chrome 115.0.5790.102 Firefox 115.0.2  |FAIL https://trello.com/c/UsYOswA1  |Android 10  |FAIL https://trello.com/c/UsYOswA1  |16.06.23   |Татьяна  |
|5 |2023-09-21 |10:33|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |FAIL https://trello.com/c/UsYOswA1   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |FAIL https://trello.com/c/UsYOswA1 |17.09.23|Татьяна  |
